坐巴士柒到...

話說小弟前幾日要翻凌晨工
咁我就搭機場巴士
咁我次次搭巴士都會戴耳機聽歌
仲要開到勁大聲
咁個日我照舊咁聽歌啦
點知落左車先知自己個耳機虧虧地
耳機同電話都同時放緊音樂
即係話我係巴士度成個鐘都...你地明啦
加上個日都幾多人搭

你地坐巴士最柒既事又係咩呢

你同車d人都幾忍得

放緊音樂，乜撚野中文

試過喺巴士戴住耳機細細聲唱歌
落左除左先發現全世界望住我
應該幾大聲吓

試過俾個女車長大大聲咁爆左句:可唔可以唔好成個痴漢咁望住我 明明果時淨係望住塊擋風玻璃

識唔撚識咩叫播歌啊屌您老母